\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Эксперимент}{9 класс $2$}


\textbf{Оборудование} <<Серый ящик>> с пронумерованными выводами,
омметр. Внутри <<серого ящика>> находится четыре резистора с
возможными сопротивлениями $R_1$ и $R_2$, количество резисторов
одинакового номинала неизвестно.

\bigskip
\textbf{Цель}
Найти сопротивление резисторов ($R_1$ и $R_2$), входящих в черный ящик.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
\item Измерить сопротивление между выходами серого ящика.
\item Определить количество сопротивлений одинакового номинала.
\item Определить значения $R_1$ и $R_2$.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item методика --- 2 балла
\item определение количества одинаковых резисторов --- 1 балл
\item получено $R_1$ --- 1 балл
\item получено $R_2$ --- 1 балл
Найдена погрешность --- 1 балл \end{itemize}
\clearpage
